［真心話］作為喜愛動漫嘅偽娘\LGBT 希望大家可以多啲包容 少啲歧視

其實香港動漫界/cos界歧視性小眾嘅風氣一直都好犀利 其他地方好似內地、台灣甚至韓國、日本都好包容 好接受
就係香港充滿住偏見同歧視

依幅係我未咁識化妝嘅時候影嘅相

係依段時候好多人鼓勵我，幫過禾 不過都有好多人笑我 話我似男人 話我樣衰 講好多難聽嘅說話

cos圈同社會都好似連登依個論壇甘 好多負能量 淨係識批評 但係我靠住朋友既鼓勵都一一撐過來！！

如果唔係我識得選擇唔聽haters嘅說話 唔係我明白做人最緊要正面嘅面對haters，我都唔會有勇氣變靚自己 而家嘅我就同以前已經好唔同

最後我想同haters講：你地嘅批評只係證明你地充滿偏見同埋不快樂

想同同我一樣嘅性小眾講：加油！唔好比haters控制你地嘅life！要堅強！

我醉愛直葉

女扮男

加油

我都中意呀

女扮男都好靚呀 都係要加油！

其實你可以識下d女扮男裝coser

互相反串都好易接受到對方

多謝你呀

多謝巴打支持

同路人😭😭
我都好明白你嗰種感受
大家要一齊加油！！！👍🏿👍🏿👍🏿
共勉之！！！

樓主我明你既感受
我都開始左食藥半年左右，屋企人到而家都未肯認我，話當無左我呢粒仔，新年個陣逼我著返男裝，先準我去親戚度拜年
我真係好想做個可愛既女仔，有錯咩

sis你真係好需要鼓勵 希望你會幸福

無記錯食半年精液中無精子成份

所以先會咁講

又偷相

想問食藥係咪會抑制性慾？

除非男生女相啦
否則反串女角唔靚喎

女扮男就梗係

我無食

對呀！！

前面無性慾

你見硬到都係食藥同埋用真空吸引器去泵大

貴唔貴
有無副作用

ps. 非coser，有丁癮問題想靠藥物

食三個月無性慾 半年無精子唔好試

都冇女朋友
唔怕

我相信香港甚至全世界既人都係歧視醜既性小眾多過單純歧視性小眾。
好多時有的衫跟本就算係女仔你身形唔岩著著出街咪一樣比人笑。

香港咩都差過美帝國大英帝國架啦
妳啱啱放監呀?

留名
現實就係咁架啦,唯有靠小說漫畫逃避現實

食藥係指邊d？如果指男變女荷爾蒙治癒果種既話，食左幾年既我依然有性慾（覺得係因人而異），同埋會硬係同心血管問題有關，不過無精子就真，如果想靠食藥戒丁就無可能 btw 冇女朋友咪自己做人女朋友囉

咁得人驚嘅嘢都被你諗到
不過對方係女咪得

食左藥身邊既女性眼光出現仇視同敵視既感覺

唔止cos圈 成個acg界都被人歧視開架啦

點解

下姐係點

Tb 都可以存在 偽娘都一樣 畀咗正評支持你哋
利申 異性戀直男

樓主好噁心

樓主張相幾好用，Thx

食藥啲人個氣場好多時總係有種奇怪嘅感覺

姐係我為性小眾出聲

btw 皮膚會唔會好咗

我覺得只要你唔好做d行為影響到人其實你獸交我都唔會理
我意思係你唔會學d大陸仔周街大小2便嫁?
咁無論女cos 男/男cos 女都只係興趣
同埋如果係有心交朋友根本唔會care ,幾多有錢老d fd 會係毒販
其實真係唔洗介意做反自己就得

我有次出街最難接受係男同男2個大叔級,隻手互查對方個pat,呢d0容忍

小姐姐

會，不過缺點必定多過優點，唔食藥一定係最好

會有咩缺點㗎？
好貴？

靚喎
巴打你嚟？

1. 神態問題，好多人食咗會搞到個樣好無神
2. 傷身

留名j偽娘

靚咗喎

其實邊到有賣呢啲藥